（極醜惡）晒海關照保 通宵違泊免抄牌 狐假虎威

香港海關黑暗醜惡 乜嘢咁醜惡呀？問得好
旅遊巴NW4953 車頭放香港海關4個大字做照保 通宵違泊 心照個照 保證四季平安個保
4個字連logo 好使好用 點解放照保？唉！放上照保 差人丶咖啡自動自覺俾面

架旅遊巴真係屬於海關？定有人黐個Logo「撻朵」？

似CONTRACT CAR無咩特別意思, 老實講擺通宵之後第日7點前走擺你張相係車頭一樣無人搞啦....

nw字頭係政府車咩？

有可能係香港政府租用 司機或者公司狐假虎威當特權用大哂 通宵違泊冇差人抄

差佬點會買海關怕

不過呢d 搵食車好少抄就真既

大家同是紀律部隊自己人

你咪試下貼張係度睇下有冇用

佢地自己友連大sir的車都抄

係抄完要跪

SORRY SIR 我喺警察部嘅恥辱

根據《簡易程序治罪條例》第22條，任何人如冒充公職人員，無論是否意圖取得有價值的東西，均觸違法。一經定罪，可罰款二千元（第一級罰款）或監禁六個月。

大家切勿以身試法

又真係

遇過架旅遊巴夜泊
泊親都檔住行人紅綠燈成個幾月都無事

後尾我影佢相記錄左一星期咩時間泊呢個位
email比路政署(好似係，唔記得，反正唔係差館)搞掂
仲回信講fix左，見再犯歡迎舉告

靠差佬散仔死得

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！
香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚識嘆架！
香港是國際大都會，絕不容許包庇的存在。
你係咪有特權！你係咪搵笨柒！你係咪大撚晒！

真係講足一世
調去邊都比人笑

早幾日又係，旅遊巴貼張香港政府塞住個小巴站

你憑乜野話佢沒比人抄牌因為佢掛呢幾個字？

如果佢掛星晨旅遊係咪就會比人抄？

屌還屌 比少少sense ok?

阿蛇 辛苦哂 食左飯未呀

香港政府動用納稅人公帑租車 應該為市民服務 唔應該為市民添煩添亂

死傻仔
關海關咩事

樓主應該連車都冇

租車嚟咋喎
咁都算照保
同你上淘寶淘個馬會章放喺車有咩分別

交左罰款未